好憎D閪客，當正你24小時都要serve佢

最討厭係
大年初一都搵你做野
仲要講「唔好意思wor,年初一都要搵你」
屌你老味你有唔好意思㗎咩
乞鳩人憎

你做邊行？

金融IT狗

你自己理佢攞黎賤姐

理又係攞嚟賤
唔理又比老細屌